一開始人哋叫我睇試當真，我是拒絕的，因為不能說你叫睇我就睇....

我以前都會覺得睇試當真既人好戇居
成日哂時間去睇埋哂啲無聊野，不如睇多啲書自我增值仲好啦
但係有一日..我無無聊聊咁禁咗入去youtube試當真個channel睇
啲片逐條逐條咁禁..
睇睇吓，發覺自己愈黎愈迷呢隊野
唔知幾時開始，我愛上左腎仔既鬚根..佢既鬚根真係我既支柱(咁形容好似有d怪 )
通宵搵哂所有有腎仔captv既舊片出黎睇 ，發覺呢個男仔好幽默好有才華
而係睇呢d網片既期間我又慢慢咁認識倒其他團員
慢慢咁迷上佢地每一個人
我認我開頭留意試當真確係因為俾ca姐個封面吸引住
但之後慢慢真正成為盲撐毛係睇到佢哋俾我嘅感覺好真實
唔會做作，每個成員之間都互相扶持，先至會散發出只有佢地6個一齊先有嘅獨特魅力

但係開頭我都唔噉話俾人聽我係鍾意試當真
因為係香港(特別係連登)大部份人都鍾意講人哋是非
以恥笑人為樂
話你弱智/笑點低先會鍾意試當真呢啲咁懶有創意的組合(人言可畏)
又要鬥黃分化老屈係藍屍channel，話睇試當真就係支持共產黨
但係問心我覺得佢哋一啲都唔藍
做生意賺藍屍錢根本一啲好正常
咁撚清高有政治潔癖又唔見佢哋罷飲東江水???
係個一刻，我先知道，原來我最廢既地方係唔敢公開支持試當真
鍾意一樣野其實一啲錯都冇，我唔敢認、怕人地既目光先至係真正既廢
無錯，我鍾意試當真而且會瘋狂到一個人曠工請假追哂佢哋啲片睇
但至少我嘅時間係用咗喺自己鍾意嘅事物上面
而唔係好似出面果班唔鍾意你但又keep住追post既變態自虐狂咁
(表面講唔鍾意、無留意、唔識佢哋但又係極留意博命去追擊)

試當真令我改變咗好多
雖然我唔會周圍同人講我好鍾意試當真(主動同人講好奇怪)
但我都唔會怕認係盲撐毛
亦因為試當真令我思考更多人生哲學上的探討
我報讀社會學哲學碩士係因為我想話俾人知試當真嘅網片係好有深度的

講到底，鍾意試當真呢樣野係我一生都唔會後悔嘅事黎
做盲撐毛成日睇住佢哋真係好開心
即使第時有成員門退出咗，我唔再鍾意佢地
我都會慶幸自己有咁既一段瘋狂回憶
而家甚至係好多年之後我都會因為盲撐毛呢個身份驕傲
別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿
這就是青春呀

.......

無動L....完

懷疑係引戰po

試狗

Tldr

豪哥又買咗新ac呀？

咁就十年前

真心覺得佢哋幽默

個個都有喜感，掌握到喜劇節奏，
對白無聊但係貼地，劇本寫得好又有twist

我都唔怕認自己鍾意睇
仲不斷同朋友介紹

起碼好笑過微辣先

支持 好難得有深黃channel質素咁高
屌打哂外國d youtuber

豪哥